課程檢討報告︱教育局審查傳媒 只邀大公文匯星島明報採訪

學校課程檢討專責小組今日向教育局提交報告，提出多項有關通識科的富爭議性建議，惟教育局一改以往安排記者會解釋專責小組報告慣例，僅以新聞稿形式交代和上載報告至教育局網頁，未有召開記者會。

《蘋果》獲悉，教育局破天荒只安排《大公報》、《文匯報》、《星島日報》和《明報》作「小圍」採訪，由主席陳黃麗娟「導讀」。有議員炮轟教局審查傳媒。

笑撚柒死人

四大匪報認證

年頭柒婆去Davos
仲可以呃到班唔知咩事既人
呢家加速到全世界都知你係on9
連EU班友鑊鑊都屌柒你
搵咩pr都倒米啦

新聞自由～喎～笑撚死人

呢幾份報紙無乜人睇喎，係都搵方向報啦

大家要小心網絡安全，尤其是被咬過嘅手足，電話可能已經被入侵。港共可以用stingray大規模監控某個大範圍嘅所有電話，偷取IMSI(夠識別所有人)，甚至截取通訊。好多手足就係唔注重私隱同網絡安全被咬，好大機會包括被綁架12人; 記得追蹤基爾巴:
請簽署制裁綁架12人嘅支那官員:

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以pin?唔該晒